1. Опишіть своїми словами різницю між функціями setTimeout() і setInterval()`.

   # Відповідь

   Функція setTimeout() викликається 1 раз через вказаний проміжок часу а setInterval() викликається регулярно
   через вказаний проміжок часу поки не буде відмінена

2. Що станеться, якщо в функцію setTimeout() передати нульову затримку? Чи спрацює вона миттєво і чому?

   # Відповідь

   Якщо в setTimeout() передати нульову затримку або не вказати час через який вона має викликатись - функція спрацює
   не маттєво а так швидко як це можливо. Спочатку виконається код який знаходиться за таймером а потім той що
   знаходиться всередині.

3. Чому важливо не забувати викликати функцію clearInterval(), коли раніше створений цикл запуску вам вже не потрібен?

   # Відповідь

   Тому що функція setInterval() буде викликатись постійно поки її не буде зупинено за допомогою clearInterval(). Це буде негативно впливати на швидкысть роботи системи.
